{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046272",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남양주 쉐이리펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約人数に追加がある場合、ペンションに予めご連絡ください。 最大人数を超えると入室できませんし、払い戻しはできません。 ペット連れの場合はペンションごとに入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 宿泊施設では青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室および退室時間を遵守する必要があります。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止され、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客にご迷惑になる無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターまで連絡して全額払い戻しを受けることができます。 ペンション別の期間未確定で料金と料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 客室ではIPTVとWiFiをご利用いただけます。 プールでは暑さを避けてリラックスして時間を過ごすことができます。 ペンションの前には渓谷があり、渓谷の遊歩道で散歩を楽しむことができます。 モンゴル文化村、水洞渓谷、朝の静かな樹木園、映画撮影所、祝霊山自然休養林など、近くの観光地を訪れることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時からできますか？",
            "answer": "チェックインは14:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数の予約は可能ですか？",
            "answer": "予約人数に追加がある場合、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合はペンションごとに入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設では青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間は守る必要がありますか？",
            "answer": "入室および退室時間を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事や喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。また、客室内での喫煙も禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為についてはどうですか？",
            "answer": "他の利用客にご迷惑になる無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターまで連絡して全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "料金と料金表の間違いがあった場合、どうなりますか？",
            "answer": "ペンション別の期間未確定で料金と料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できる設備やサービスはありますか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWiFiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "施設内にプールはありますか？",
            "answer": "プールでは暑さを避けてリラックスして時間を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ペンションの前には渓谷があり、渓谷の遊歩道で散歩を楽しむことができます。また、モンゴル文化村、水洞渓谷、朝の静かな樹木園、映画撮影所、祝霊山自然休養林など、近くの観光地を訪れることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 505,
        "QA": 683
    }
}